今日黨鐵冇封站！代表咩？

[size=6]啲狗今日完全冇部署！[/member]
手足hit & run 成功！

狗今日休息

即係快閃 唔好約定